C朗要5,000萬歐元年薪！唔通曼聯真係接手

06月02日(六) 09:13

西班牙《機密報》爆料，皇家馬德里巨星C朗唔滿意主席皮里茲，經常放風想收購巴黎聖日耳門嘅尼馬，而且嫌自己人工低，要求得到除稅後5,000萬歐元新合約，環顧整個球整，相信得曼聯願意為佢開出呢份天價合同咋！

消息話，C朗希望佢目前嘅除稅後2,100萬歐元年薪，增加到除稅後5,000萬歐元，即係要人工高過美斯同尼馬，不過皇馬考慮到，今季C朗上半程狀態好差，下季踢成點冇人知，所以覺得呢個要求冇辨法接受，假如曼聯真係有興趣，放人絕對唔奇喎！

當年賣c朗筆錢都未用完

33歲 唔扣人工算係咁

買完再賣出去筆錢又可以用多十年

當年筆錢買晒700又同你講咩

曼聯老人院

激活山神

去中超可能得

c 朗 基沙文 尼馬
山齊士 普巴

雲加：一年一約 18000k per week, ok?

Daddy

美斯牙朗山神 呢三個同級球員 曼聯得到兩個 可平天下 曼聯=蜀國

又多個全能型球員

稅後5000萬即係稅前1億？
痴撚左線咩

計返姐係80萬磅周薪
神魔合一兩倍

得埋美斯會點